唔想再做兵，我想quit

件事係咁既，自從佢出現咗之後，我就中意咗佢無從係柯緊屎定食緊飯，起身後定訓教前，我都忍唔住搵佢

起初，我哋真係咩都講得，有笑有講，我以為我哋會好夾，大家諗野都好相同，話唔定咁就一世。

但慢慢，時間長咗，有好多嘢都唔再俾我講，有咩事情，佢第一時間供我出嚟，完全無諗過去維護我，我真係好想向左走向右走你，而家張入伍申請表我唔要啦，我要quit，你中意話我無情又好，話我忘恩負義又好，而家你先話會改？我就真係頂唔順你，林狗再見，我過檔LIHKG